光時online係時候要停game進行維護改版

流水式嘅行動 我哋單單喺十月已經損失咗好多手捉

我哋係時候review呢段時間嘅行動

其實呢一段時間以快閃嘅概念係好 但往往結果都會有好多手足俾狗咬咗

原因係太在意set rb 花好多時間拆磚set rb封馬路 但其實啲狗一衝埋嚟就散 個rb嘅作用根本唔大 反而俾咗好多時間班狗準備 同包抄

另外一個原因係諗住街坊就可以撚狗 但班狗跟本唔使理法律 佢咬你就咬你 所以無謂為屌一兩句而俾狗打俾狗拉

勇武嘅手足拉一個少一個 所以希望可以轉返去和理非mode 我哋重新set過個戰場

轉mode唔係休息而係唔再同班狗硬撼 我哋重新打返一場文宣戰

希望大家諗清楚個現實

呢一刻我哋嘅裝備 人數 指揮 通訊會夠班狗鬥咩？

就算我哋贏到一次 咁我哋之後又可以點？

其實靠武力嘅力量我哋無可能打贏呢場仗
我哋只會一個一個手足咁失去

唔用武力 我哋就要靠文宣

我哋要針對藍絲進行文宣

見好多手足成日講要醒嘅一早醒咗 一早歸咗邊
又會話民意唔會翻盤

但其實我哋要知道藍絲真係唔係一小部份嘅人 可能同黃絲嘅人數真係差唔多 所以我哋要努力拉攏佢哋 要佢哋明白我哋做緊乜

其實班藍絲根本唔係撐政府 佢哋係反對反對派 撐警 撐建制

所以我哋要話俾佢哋聽佢哋盲撐嘅嘢係幾咁醜陋

咩叫毅進仔 建制派點樣賣港

而同時我希望前線嘅手足可以一齊參與

而裝修同以武制暴方便真係可免則免 因為真係唔好睇 效益唔大 但風險高

呢排好多連儂牆都俾人清得七七八八 唔係話撕一貼百架咩？

改版之後 我哋嘅主題係 連儂香港

光復香港
時代革命

以為你講網店

推

光時都要支持下！！

推呀

推一推

文宣啦

針對藍絲進行文宣

今晚各位小心

一直嘅文宣其實都係
文宣俾自己人睇有乜用

我認同呀

但仲有好多人好執著要打贏啲狗，要行武裝革命路線，永遠就喺度怪唔全民勇武

無真係無乜勝算

停？

文攻武鬥缺一不可

減少衝突

無錯
但宜家武鬥唔夠打 點解要送頭？

你點對得住被捕手足？

唔係唔夠打 係佢濫捕

繼續嘅話我哋連手足都無架啦
唔係放棄抗爭 係轉型式
be water係我哋可以捱到宜家嘅原因

咁對於濫捕 我哋宜家有無對策

仲有 減少衝擊即時黑警新聞直線下滑 依加日日新聞都屌黑警 停左就無人理 tbh

又選舉近了？

停左同雨革有咩分別

用手足嚟換屌黑警嘅新聞 幾多手足先夠
同埋我哋要對準政權

你貼文宣佢一樣拉 斬 咁你有咩對策？

Exact7ly

唔係停咗個抗爭
係轉玩法
之後再轉返唔係問題
但無咗一個手足就唔會有得返

無 個風險低 被佢告得入嘅機會都好低

我地退讓 對方只會得寸進尺 你仲未明？

但風險低*

我哋宜家出嚟衝有阻止到佢得寸進尺咩？
只係會俾藉口同機會佢哋

why not both?
btw而家好似無左長輩圖

both無問題
但真係要快閃 唔打陣地 玩十分鐘就閃完返屋企

無晒文宣啦

樓豬論證薄弱

我哋要嘅係五大訴求 唔係打贏黑警

你要咁講 我行岀街都係比佢籍口同機會佢地 你同d無恥既人講依d

兩個字推翻你個諗法 智利
香港人諗下點解香港要文宣要人幫其他地方唔洗

唔係唔打， 係要變地下組織陰招打鳩佢老母臭西

Sorry 唔係要打贏 要佢死一件姐

支持

我唔係話文宣可以阻止到黑警嘅猖狂

而係希望大家可以用低風險嘅方式

同埋爭取更多支持

文宣 輸出革命其實好有用
收度風共狗已經唔比廣東教師落黎旅行

光復香港

係屋企絕食仲低風險

智利係總統 無其他幕後勢力

但明顯香港唔係呢個玩法

要參考嘅應該參考韓國嘅光州事件

Metoo

死一件你麻包袋都得啦 點解要咁多人出嚟

但無影響力嘛

你知就好

無新聞價值既新聞唔會上到國際

on撚9 700萬支持又點 政府自動倒台？
唔付出就唔付出啦 講垃圾

咁所以我覺得文宣嘅風險比勇武低 影響力又正面過衝突

手足我哋意見唔同 但不分化！

唔通智利啲裝勁啲?

出嚟文宣都係無付出？

小心重蹈日本學運覆轍 我好支持前線手足但唔好覺得人哋付出得比自己少

不了

智利啲狗啲裝同規模廢啲

why

休息撚出沒注意

都話不休息

時代革命

而家街坊戰術已經失效
班狗失晒控照拉

+1
仲以為個網會改版

唔係唔抗爭

係換個手法

112 前咁講

其實十八區開花都好

班狗都已經打到好熟

反而好多前線新手好多都未準備好

停你老母咩
係要快閃呀

事實上智利個政府同香港個政府根本係兩樣野冇得比較
人哋係主權國家我哋嗰個只係傀儡，就算俾人鏟走咗香港政府都唔會有問題，因為後面嗰個係中共

112唔係有不反咩

就算係要出嚟打都無問題 不過大家要小心姐
我都會出

但長遠我哋要換一換玩法

無話要停抗爭呀

快閃係好 但真係要做到快閃

唔同意

其實我哋係要用韓國光州嘅玩法

11.2

一定要出
自己小心

對準政權

on9 4個月藍絲都唔撚轉呔就知冇可能啦，文Llm宣咩，仲要對準藍絲，屌你都7嘅。同d藍絲講下就贏一早搞掂

就係呢d轉行溫和路線先搞到蒙面法個幾日冇keep到團火

拉

光州玩法有文宣?

要醒既人一早醒左啦
雖然識得 真係乜都唔睇，好離地
同埋忙到仆街唔鳩理
不過都係唔會醒

可以由和平 轉勇武抗爭
同樣可以由勇武暫轉和平

我哋需要回氣

樓主一係on9，一係啱啱放監
拉

你點知無藍絲轉呔？
我唔係話有藍絲撐就贏而係我哋唔可以睇少藍絲嘅人數同佢哋嘅影響力
要吸納更多人 我哋嘅勝算先會有

唔同你玩點證明點知嘅遊戲，總之民對民係冇撚用

唔好以為真係已經歸咗邊無得轉

佢哋接受得太多fake new 我哋要話返個事實俾佢哋知

武力有咩 我唔見嘅

咁可能我講得極端左少少但係真心覺得武鬥唔係最好嘅策略，啲狗死晒都好分分鐘上面就正式換批武警落嚟，香港就應該用返香港先有嘅方法，例如衝擊經濟（罷買/尖沙咀呢種商業區快閃示威etc)
當然依家警暴問題用上面嘅方法可能難啲即時解決，但係最根本嘅解決方法就係成個體制換咗佢，最後都要需要硬碰衝擊之外嘅其他方法去搞嘅i think

我哋宜家係有藍絲 黑警 政府 同埋共產黨做我哋嘅敵人
而我哋嘅手足越嚟越少 我哋要止血

文宣係咁有用既話

法國大革命 辛亥革命 就唔洗發生

假設拉攏到藍絲
然後呢?
藍絲變黃 睇返年齡層 大多都只會係和理非
但咁多日以黎政府教識我地淨係和理非係無用
我唔反對加大文宣力度
亦理解你兄弟爬山想擴大黃色勢力
但我認為要點令到和理非行前多一步
點樣令大家唔係淨係企係度嗌先係重點

辛亥係因為平民起兵所以打贏滿清？

係靠拉攏軍閥先可以要脅到

講真你有炮嘅我唔會叫你用文宣

覺得香港玩和平革命就贏到

頭兩段就屌晒所有手足 岀去嘅屌佢set rb太耐
撚狗嘅屌佢撚狗。 你想點撚樣？

之後就叫人做文宣做文宣，班藍絲真係理閪得你文宣d乜9。佢地冇見你岀黎就開心。冇可能打個字，文宣下就有用。你冇撚咁天真啦

咁多警暴有邊單藍絲係反對？警暴佢地都冇反應，你覺得政治會有？
屌你真係傻定on9呀？

認同，多方面發展

老老實實講一句，五個月搞咁多野出黎，實彈射學生都出埋黎果下都仲唔醒既，果堆一係就扮訓一係就已經洗左腦，一來佢地根本唔會睇連儂牆，二來佢地好明顯係存在偏見（唔覺得關自己事/覺得開槍俾人打抵死，真係要醒既721831101三單都夠），我真係見唔到仲有咩必要拉攏佢地，寧願你話教淺黃點升級仲好
同埋講真次次一吹和風都出事，一係就大清算一係就加速白色恐怖，咪再吹和風好唔好

其實我覺得和理非行出多步都無用

因為我哋真係無武器

唔好話推得翻個政府吖 我哋佔領到一區狗屋都無可能

多黃絲唔係話有乜用 而係我哋嘅根本要求

我哋人數同藍絲人數五五波嘅話 我哋玩唔到

莫講死晒d狗佢唔會夠膽岀武警，更何況依家一隻都冇事

我講到明係review 我唔係屌

呢個係事實 唔改善嘅話 勇武抗爭嚟做乜

休息不了

明明已經出咗 狗隊嘅控制權都唔喺政府手

ok 係review
但你呢篇野係改善？
唔好再吹和風
文宣唔可以成為大台

再咁樣日日出鬼活動 圍狗屋 最低消費都要搞到出TG都未肯散磨足一晚
然後日日幾十個被捕 好多手足個腦已經無法冷靜思考 一味要用被捕既風險來撚狗屌狗

我講佢個情況，大量狗死左 之後

然後停曬勇武，進行清算，樓主未訓醒

會醒一早醒

我指出咗問題 咁希望前線嘅手足要注意返

唔係要做大台 但唔可以無咗呢啲工作

你有無車牌，一部車撞過去，邊個話無武力？

我反而認為係勇武進化唔到

大家記唔記得8、9月，勇武可以打到啲狗要走（沙田、九龍灣），但係之後傷嘅傷、被咬嘅被咬

而家嘅勇武，對比當日嘅勇武係低咗一級

我地今日仲係set rb、火魔法，係咁多

係咪可以諗多啲幫勇武？例如用丫叉放魔法，水魔法變火酒魔法、電油魔法，之後先出火？

當然我地呢啲冷氣軍師，唔應該對前線指點，我信佢地，只係唔忍心再有人被狗咬

我無 我都想知點解香港做唔到

rb最大用處係用嚟頂狗車

屌你，黑警就係政權前面，你唔撚打黑警，點動搖政權？

依家一剷就攪掂，rb開始無用

但你用咩打 點打先打得贏

好on9 呢個時候仲玩倒退 加快場抗爭失敗

請努力叫車主行動，我都無車牌sorry

啱啱旺角個rb連綿羊仔都行到

玩和平就贏到 就唔到去到第五個月啦 二百萬人個次已贏

但邊個捨得 同埋咁撞應該會判終生

又想叫勇武退場

唔係玩和平 係要用宣傳嚟拉攏返其他人

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

勇又要叫停 和又行幾多步都無用
但又叫人做文宣 你都幾得意

無叫勇武退 但慢慢就再無勇武

低？ 非法集結，刑毀，遊盪 乜都告得餐啦

要罷工就要有工會同埋有人支持

屌你轉meta唔係停game
停game感覺好散水 應該要叫patch update
贊成你不過標題有啲標題黨所以唔推

ok 和解 我都有講文宣係其中一樣任務 亦好重要

但如果想只靠做大量文宣係冇可能

例如行動文宣，冇一定數量嘅活動你點文宣
冇活動 又點介紹內容，目的俾全世界知

雖然唔想講，但點樣有警暴繼續俾世界知

我唔係要叫停勇武 要係避免硬撼

用快閃方式 但有地方要留意返 我上面講咗

和理非都要出返嚟做嘢 唔係無嘢做

勇武抗爭不能停
維持亂局
裝修活動
係對經濟既持續打擊
而家係同中共打消耗戰
被咬手足唔係冇意義
轉全和理非連當初既69百萬遊行都不如
而家直頭牆都日日比人拆
貼牆都拉鳩你刑毀

勇武抗爭停埋
外國媒體報都廢鬼事報

而家中共係下左決心同香港打持久戰
黎緊既會係明目張膽既死人常態化
北愛化既香港
大家做好準備
唔好諗咩end game住
而家只係黑暗時期既開始

利申：已被咬

你應該咁講 整返一個星期係和理非星期 專攻文宣 連儂牆 深度與藍絲和你傾
帶岀一個感覺係我地唔淨係識勇武 亦都能夠冷靜理性咁討論
藍絲唔肯傾既 證明藍絲只係盲撐
肯傾 就以理服人

告唔告得入先？ 但你一當場charge暴動你就無得保釋 要坐返個幾月

我講得唔好 唔好意思

屌你老母又吹和平風 抖完未啊屌
從來叫自己人休息既，都唔係正常人
勇武想休息嘅自然會休息
而家休息嘅話 咪正正係止暴制亂囉屌你老母

認同要改版但你叫停勇武派, 咁做同害死佢地有咩分別.
一停落黎, d狗就可以得閒到日日睇cctv 捉返d人, 同埋最開心係777.

記住記住記撚住！
行到今時今日，完全係靠和勇不分阿！

死去既兄弟是唔會原諒我地.jpg

正想講，會清算

兩樣冇野可以停

停你老母
老閪都要上街

唔好衝

啱啱先講完和理非行出多步都無用
你知唔知自己講緊咩?

1.撚狗圍狗屋零傷害 高風險
2.快閃唔夠快 好多時又變對侍 比狗集結圍捕
3.事先揚曬個計劃 狗一早部署好
4.堅持唔肯換裝 當大量市民 少量blackbloc 佢地5成為眾矢之的 記住 一次失手 足以收皮 今日聽到個唔肯換裝既理由 果到仲有堆blackbloc手足未走呀 所以唔換住 好老實 當狗推進 有人跑唔切被咬 你覺得會救到人咩？
好心自己對自己負責啦

咁咪加強文宣個邊既投入，點解要減少一邊先可以增加另一邊，大家盡晒力啦咩

所以我覺得文宣唔係俾人睇有咩活動

講真我老母whatsapp都知有咩活動

但我見好多老嘢其實係會睇我哋啲文宣

但佢哋多數係睇啲新聞呀 有幾多人被自殺嗰啲

要裝修無問題

但針對返紅底同主要嗰啲

同埋要快閃

好似琴晚屯門咁
比你見到大波man拉隊人出黎
你會點做 你會想點感化佢地先
我就唔認為單單靠文宣或理智可以傾掂
我唔係想推崇勇武方向
但呢班藍絲已經個腦有晒mindset
見連儂牆唔係當睇唔到 而係撕紙
同佢講兩句, 佢唔岩聽就人身攻擊你
相反我會覺得你落區同銀髮族交流多D 等佢地知更多
由佢地去同另一班藍絲講 可行性重高啦

我文筆唔好 多謝你明我講咩

完全同意

到底依家係撚狗定比狗撚？

到底依家係示威定食TG？

到底依家係革命定發洩？

到底要快攻定持久戰？

和勇不分

我唔係叫停勇武 只係要小心 唔可以俾狗咬

嗰班收錢嘅唔係咁玩

應該直接無視

裝修已經會比狗咬la
咪一樣係消耗勇武

你話：
勇武嘅手足拉一個少一個 所以希望可以轉返去和理非mode 我哋重新set過個戰場

又話唔用武力，用文宣

到人地話你叫停勇武
你又話唔係
明明成個post內文、標題都係叫停勇武
唔係叫停勇武既話，你得一個point就係針對藍絲文宣，咁你呢d叫咩停game更新？

推樓主。
終於有人講。
要贏，一定要文宣、文宣、再文宣
文宣既作用一的都唔可以輕視，文宣贏就贏一大半。
知己知彼。我方弱勢於武力方式，但強勢於經濟影響力、人數、同創意。外國不少地方一般人民有參軍，有訓練，平時飲酒打交當食飯，香港唔系，香港人食腦，並且唔輸得份工，所以要用翻香港人既方式。

但經濟影響力、人數、同創意呢的方法系慢見效，所以要冷靜同夠耐性。

政府想用大量暴力升級（因為就系怕你的文宣,外交、同經濟策略會影響佢），拿拿聲拉曬的人，點解要比佢帶住個鼻走。

係我講得唔好 係改meta 有手足話咗我了

就算唔係拉大隊既藍絲
咁我上面個堆藍絲都係存在係社會入面架
唔通你又無視咩?
既然你想拉攏佢地就唔可以忽視呢類藍絲

要改一改字眼 因為之前叫人休息 得返黎個結果唔好
搞到依家勇武好唔中意聽到有人叫休息
兄弟爬山 各自努力 唔淨係各有各做 係各有各做之餘又能夠互補不足
正如勇武裝修 和理非解釋
和理非遊行 勇武保護
和理非做唔到既 勇武做
勇武做唔到既 和理非上

光復香港 時代革命！

我知呀 我只係話大波man嗰班係trap 引你同佢坳
佢做完嘢就收工 同一般藍絲唔同

文宣如果可以進化到
有英文嘅短片
特別係一D警暴行為
有埋英文傍白
就更能感染外國人
中共或港共先會感受到壓力

之前喺尖嘴同中環擺展板其實幾好！

明白。。。係我講得唔好

單講警暴系唔夠，因為其實外國警暴真係當食飯。久唔就新聞就見。

要講支黨會點控制全世界。

文宣講真
係圍爐

藍絲一定係要用權威 用力量去令佢醒

同佢講理念 佢個腦run唔到

唔好用送頭呢個字，而家會出已經好撚勁
只係要更小心識得走位
你記住冇呢班手足，可能你想遊行都冇得行

唔撚休息

我覺得應該長期揸住香港春袋直到商家佬投降比壓力政府
只要捱多幾個月零售旅遊業一定大收皮
所有活動真係應該用快閃形式
黑警同黨鐵而家係有殺錯無放過
好似今日咁佢令到lkf無哂生意
其實無必要係度為啖氣去留守屌狗
反而應該等政府為左維穩自揸春袋

一句到尾
麻包袋
連和理非都要一齊
唔係就等end game

呢篇嘢應該負皮會多啲

係
109 143

一鼓作氣 再而衰 三而竭
其實見到道氣係蝕緊
如果一口氣退場
就再唔會有抗爭

唔係退場
係重整旗鼓

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

我搵到突破樽頸既方法

文宣勇武缺一不可

你覺得文鬥有用請繼續，最好再大力啲宣傳等多啲人幫你，但唔好批評武鬥或者要佢地跟你果套

其實我真係我批評武鬥 最多都係指出最近嘅快閃有嘢要改善

魔法師一樣

有一樣野 香港人不得不認
就係唔夠其他國家有勇氣
唔好叫你出前線 長期罷工都唔撚肯
抗爭抗到比part time更hea
實有人話我吹失敗風
但根本唔會有人反省
出個遊行 口講反抗 見狗一二一二後退10隻狗衝出黎跑幾米幾千人嚇到瀨屎掉頭走
唔知話你地善良定好笑

冇左勇武 政府彩你都傻

魔法師易走甩

車手難走

係囉，都5個月啦

又停又休息?

都話唔係休息
係轉玩法。。。

又係畫面撚，有血唔好睇呀
駛唔撚駛擺埋Post俾你影相先
Twitter, Reddit, Fb, Email 有幾多人真係做野
抵制TVB 1千人都無
Twitter, Reddit 兩邊俾盡兩三千
連儂牆次次都係同一班人
仲話搵黃鋪傾下室內連儂牆？
講裝飾又無，人地藍屍偽裝飾都出埋啦
全民連儂？上面咁撚低風險既野連一萬人都無
聽你講真係永久停Ser等執笠算啦

武鬥係最好
只係心態未調整好

叫你老母停經先

文宣都要小心啲，近排好似多咗撕紙狗日頭淸連儂牆，夜晚埋伏文宣手足

有陣時係幾架車坐滿狗泊喺度起碼幾個鐘冇動靜然後幾個車都突然之間冲出嚟

心諗做乜鳩

成日想教化班智障藍屍
5年啦 5個月啦
訓撚醒未

其實要果班藍屍變黃得一個方法

就係光復香港

到時佢講d野仲黃過我同你